小伙子熱衷製作《巫師》Mod 結果進了《賽博朋克2077》製作組

波蘭開發商CD Projekt RED近日專門在Facebok發文講述了一位玩家的經歷，他從製作《巫師》mod開始，最終通過招聘走進《賽博朋克2077》製作組，CDPR也在文中鼓勵玩家們積極加入其團隊。一起來了解一下。

本次故事的主角名叫Andrzej Kwiatkowski，CDPR先是在Facebook上介紹了他的事蹟：這位小伙子愛好製作《巫師》的mod，通過一個偶然的契機，最終加入了CDPR，成了《賽博朋克2077》的高級遊戲設計師。

“老實說，我從沒想過我能從事遊戲設計工作。但我聽論壇上之前和我一起做過《巫師1》mod的朋友說，他在CDPR找了份工作，我也就立刻跑去申請了。雖然我可能應聘的太遲了，他們已經撤掉了招聘啟事，但那週他們還是給我安排了面試，很快我就得到了那份工作。”Andrzej回憶說。

CDPR在臉書上表示，小伙子Andrzej並不是工作室裡唯一一個有這樣經歷的人，官方也鼓勵玩家們積極地投身他們的團隊。如果你感興趣也有能力，那麼不妨也嘗試給CDPR投一份簡歷，說不定下一次故事的主角就是你了呢？

由有心玩家整出黎既遊戲

都要數理叻電腦勁先得，唔係個個玩家有咁樣能力

咁你做得mod就已經有能力做啦

CDPR班人都係由零開始
寫開mod啲人分分鐘有料過佢地啦

好似整左幾年都未出 慢到閪咁

Ff15整左10年咪又係垃圾 時間唔係問題 最緊要高質
趕住出最後好似mgs5咁衰收尾就仆街

CDPR真係好屈機

今年e3好似會有新消息

cyberpunk個世界咁複雜 好奇憑一部12年既遊戲機可以點表現出黎 畫面上可能做左好多妥協

cyberpunk真係幾正

整左幾年? 巫師3 血與酒16年5月先出，到而加兩年都未夠
反而FF15整左10年最後尾出到黎技術仲差過07年crysis，真係笑死人

日廠賣點真係淨返人設
每次玩日廠game我都會降低自己個要求 咁樣成個觀感先fit哂

其實唔洗講到咁複習,每個玩家提供意見
公司抽選己經有多無數 idea
前題有無人願意咁做

前題係要開發到出黎同理要係CPU勁垃圾既家用機運行到

一般邊會咁做
係咁玩
都只會係收D受歡迎既MOD黎玩
等玩家幫你㨂

persona dq11 nier zelda bloodborne呢幾隻就算唔係神作都一定係佳作,你自己唔鍾意日廠唔代表日系game水準低囉

唔知2077年到先，定係cyberpunk2077出先

到時改名2177咪得囉

CDPR都整左三集Witcher 啦 會比唔上整mod ?

冇料到會整到witcher,笑撚左

整到assassin creed滿意未

我諗佢係想講cdpr一開始整Witcher 1嗰陣，cdpr班人係由0開始學整game
相比黎講而家呢個人起步點已經前過佢地好多

CDPR預左2077會係跨主機世代game